\classdescription{TileIdentifier}
{}
{\begin{signatures}
    \item[TileIdentifier(x : int, y : int, zoom : int, styleSheetpath : string, imageFormat : Format)]
    \item[static Create(url : const string\&) : TileIdentifier] Statische Methode, die die übergebene URL nach SlippyMap-Format parst.
      Extrahiert Informationen aus der URL und erstellt einen neuen \type{TileIdentifier}.
\end{signatures}
}
{}
% \begin{signatures}
%     \item[x : int] X-Koordinate des Tiles.
%     \item[y : int] Y-Koordinate des Tiles.
%     \item[zoom : int] Zoomlevel des Tiles.
%     \item[styleSheetpath : string] Pfad zum Stylesheet.
%     \item[imageFormat : enum Format] Rückgabeformat des Tiles.
% \end{signatures}
% }
{
\begin{signatures}
    \item[CreateNoneDataTID(TileIdentifier*\& ti) : TileIdentifier*]
        hinzugefügt. Wird verwendet um einen Identifier für leere \type{Tiles} zu erzeugen (um diese nur einmal im Cache speichern zu müssen).
\end{signatures}
}
